{"translation-revision-date":"2023-10-17 14:43:50+0000","generator":"WP-CLI\/2.10.0","source":"public\/build\/extendify-deactivate-083136d14b2c3d316f8c.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"et_EE","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Deactivate only":["Ainult deaktiveeri"],"Yes, add styles":["Jah, lisa stiilid"],"We detected that you have added some designs from the Site Launcher or Design Library. Click \"yes\" below to add the styles to your theme (as Additional CSS) so they continue to display properly on your site.":["Oled enda saidile lisanud m\u00f5ned disainid Site Launcher'ist v\u00f5i kujunduste kogust. Kl\u00f5psa allpool \"Jah\", et lisada nende stiilid t\u00e4iendava CSS'ina oma saidi teemale, siis kuvatakse neid saidil korralikult."],"Keep styles?":["S\u00e4ilita stiilid?"],"Close Modal":["Sulge modaalaken"]}}}