{"translation-revision-date":"2023-10-17 14:46:28+0000","generator":"WP-CLI\/2.10.0","source":"public\/build\/extendify-deactivate-083136d14b2c3d316f8c.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"vi_VN","plural-forms":"nplurals=1; plural=0;"},"Deactivate only":["Ch\u1ec9 t\u1eaft k\u00edch ho\u1ea1t"],"Yes, add styles":["C\u00f3, th\u00eam style"],"We detected that you have added some designs from the Site Launcher or Design Library. Click \"yes\" below to add the styles to your theme (as Additional CSS) so they continue to display properly on your site.":["Ch\u00fang t\u00f4i ph\u00e1t hi\u1ec7n r\u1eb1ng b\u1ea1n \u0111\u00e3 th\u00eam m\u1ed9t s\u1ed1 thi\u1ebft k\u1ebf t\u1eeb Site Launcher ho\u1eb7c Th\u01b0 vi\u1ec7n Thi\u1ebft k\u1ebf. Nh\u1ea5p v\u00e0o \"c\u00f3\" b\u00ean d\u01b0\u1edbi \u0111\u1ec3 th\u00eam c\u00e1c style v\u00e0o ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 c\u1ee7a b\u1ea1n (d\u01b0\u1edbi d\u1ea1ng CSS b\u1ed5 sung) \u0111\u1ec3 ch\u00fang ti\u1ebfp t\u1ee5c hi\u1ec3n th\u1ecb \u0111\u00fang c\u00e1ch tr\u00ean trang web c\u1ee7a b\u1ea1n."],"Keep styles?":["Gi\u1eef ki\u1ec3u d\u00e1ng?"],"Close Modal":["\u0110\u00f3ng Modal"]}}}