{"translation-revision-date":"2024-03-01 17:44+0100","generator":"WP-CLI\/2.10.0","source":"public\/build\/extendify-deactivate-083136d14b2c3d316f8c.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"nb_NO","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Close Modal":["Lukk modalvindu"],"Keep styles?":["Beholde stiler?"],"We detected that you have added some designs from the Site Launcher or Design Library. Click \"yes\" below to add the styles to your theme (as Additional CSS) so they continue to display properly on your site.":["Vi oppdaget at du har lagt til noen design fra Side Launcher eller Designbiblioteket. Klikk \"ja\" nedenfor for \u00e5 legge til stilene i temaet ditt (som Ekstra CSS) slik at de fortsetter \u00e5 vises riktig p\u00e5 siden din."],"Deactivate only":["Deaktiver kun"],"Yes, add styles":["Ja, legg til stiler"]}}}