{"translation-revision-date":"2023-10-11 19:32:01+0000","generator":"WP-CLI\/2.10.0","source":"public\/build\/extendify-deactivate-083136d14b2c3d316f8c.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;"},"Deactivate only":["D\u00e9sactiver seulement"],"Yes, add styles":["Oui, ajouter les styles"],"We detected that you have added some designs from the Site Launcher or Design Library. Click \"yes\" below to add the styles to your theme (as Additional CSS) so they continue to display properly on your site.":["Nous avons d\u00e9tect\u00e9 que vous avez ajout\u00e9 des designs depuis le Lanceur de Site ou la Biblioth\u00e8que de Design. Cliquez \"oui\" ci-dessous pour ajouter les styles \u00e0 votre th\u00e8me (comme CSS suppl\u00e9mentaire) afin qu'ils continuent \u00e0 s'afficher correctement sur votre site."],"Keep styles?":["Garder les styles?"],"Close Modal":["Fermer la modale"]}}}