{"translation-revision-date":"2023-10-17 14:44:58+0000","generator":"WP-CLI\/2.10.0","source":"public\/build\/extendify-deactivate-083136d14b2c3d316f8c.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fi","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Deactivate only":["Ainoastaan deaktivoi"],"Yes, add styles":["Kyll\u00e4, lis\u00e4\u00e4 tyylit"],"We detected that you have added some designs from the Site Launcher or Design Library. Click \"yes\" below to add the styles to your theme (as Additional CSS) so they continue to display properly on your site.":["Huomasimme, ett\u00e4 olet lis\u00e4nnyt joitakin malleja Site Launcherista tai Design Libraryista. Klikkaa alla \"kyll\u00e4\" lis\u00e4t\u00e4ksesi tyylit teemaasi (lis\u00e4-CSS:\u00e4n\u00e4), jotta ne jatkavat oikeaoppista n\u00e4kymist\u00e4 sivustollasi."],"Keep styles?":["S\u00e4ilyt\u00e4 tyylit?"],"Close Modal":["Sulje modaalinen ikkuna"]}}}