{"translation-revision-date":"2023-11-16 11:55+0100","generator":"WP-CLI\/2.10.0","source":"public\/build\/extendify-deactivate-083136d14b2c3d316f8c.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv_SE","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Deactivate only":["Inaktivera endast"],"Yes, add styles":["Ja, l\u00e4gg till stilar"],"We detected that you have added some designs from the Site Launcher or Design Library. Click \"yes\" below to add the styles to your theme (as Additional CSS) so they continue to display properly on your site.":["Har du lagt till n\u00e5gra designer fr\u00e5n webbplatsstartaren eller designbiblioteket? Klicka p\u00e5 \u201dja\u201d nedan f\u00f6r att l\u00e4gga till stilarna i ditt tema (som anpassad CSS) f\u00f6r att de ska visas korrekt p\u00e5 webbplatsen."],"Keep styles?":["Vill du beh\u00e5lla stilarna?"],"Close Modal":["St\u00e4ng modalf\u00f6nstret"]}}}